\begin{problema}[$21^{a}$ OMM, problema $1$]\label{21omm_p1}
	Encuentra todos los enteros positivos $N$ con la siguiente propiedad:
	entre todos los divisores positivos de $N$,
	hay $10$ n\'{u}meros consecutivos, pero no $11$.
\end{problema}

